真係好痛

有無人可以同我傾下計
我真係唔知可以同邊個講
岩岩比個女仔拒絕左
我真係好愛佢
有無人可以屌醒我
經已攰廢左成個星期
個心拿住拿住咁
一晚醒幾次 我究竟可以點

收皮啦未戀先失

same here

你肯定你愛佢嘅愛係多過我愛我男朋友嘅愛？

都未一齊就算啦

我SURE我愛我愛既人嘅愛係多過你愛你男朋友嘅愛 XD

點解要廢成星期先

其實我地識左3年 一直都有單獨岀去
我同佢都係讀u 上堂都會成日見
我倆個都一直係A
我真係好鐘意佢 至少佢係我唯一鐘意過嘅人

我知我廢 好無用
但係我真係完全放唔低

巴打發生左咩事
好記得比佢拒絕果晚自己一個9行
唔知自己行左去邊
想喊又完全喊唔岀

真係愛一個人嘅話真係會有分愛幾多架咩

都未一齊就咁
建議你唔好拍拖 驚你失戀會跳樓

我尋日都發現左個女仔想避我
喊到仆街第二日又係一條好漢
努力提升自己
正如我係女仔我都唔會鐘意而家既自己
提升自己既吸引力啦